S10+定Iphone 11?

想換機,三星S10+定IPHONE11好?

11

除左唔鍾意ios 諗唔到有咩理由唔買11

要靚mon唔洗諗11

咁360個問題解決左未

11既mon係咪3星mon?

11 pro

唔清楚但講色水肯定OLED好好多
11比起10+就差好遠

s10+ 淨係輸少少cpu
其他壓倒性贏11
包括價錢

11Pro > S10+ > 11

我都考慮緊
用咗iOS就嚟8年有啲悶
本身又唔喺Apple ecosystem入面
(最多得部iPad)
想試吓玩Android

同埋11條黑框真係好粗

我係諗緊由ip7 轉s10 or ip 11。11機重、粗邊又m額，但iso真係好順。s10要煩data wtsapp 全部野要搬好煩。苦惱中， budget $6000左右真係得呢兩部機諗

11pro

三星自帶360 自己諗

當你地無撚咗Airdrop真係斷6親嫁啦，係香港真係唔可以無iphone

Samsung仲係有Slag
S10+落鋪玩都仲係有疾疾下既感覺

正解
s10+實際用落得iphone x 水平
唔打機可能無分別
打機請揀 iphone 11

s10=iphone7

各方面睇 s10+
鍾意ios另計

一定後悔
前AN用家

前iPhone用家轉咗會表示s10+
一定要買plus機 性能好好多

點解
之前有緊咩機

本人本來係重度google用家
Sony Xperia z z3 z5
LG g6 g7 （無錯係lg，其實唔係差up咗Pie亦好快）
Samsung galaxy s8 s10
老實講 功能上大家發展咁多年其實已經好接近
而家先後換咗SE 之後Iphone 8
security 同流暢度an真係冇得比

An機無論幾快
因為gui coding 寫得衰
流暢度完全唔係iphone嗰皮
但呢樣正正係最影響使用體驗嘅一環

開始發夢後，因為好多時候連啲好小嘅地方例如電話簿都卡住咗，絕對唔係機嘅問題，因為我都屬於工程師, 裝app都好小心，好肯定係android問題，同埋安全問題就唔使講
換咗iphone覺得自己晒咗好多年錢喺android

樓上仲話輸11少少

最後個句畫龍點晴

其實打手點吹都冇意義

認真唔係貪新鮮唔好用android
除非你耐性真係好高

咁唔怪得6s好多人而家都仲用緊

反問下同期出既an機去晒邊

S10 plus

iPhone 單核效能好勁，不過你買雙層底板嘅機打機好快會過熱降頻

10+開心使用中
個mon真係正到懶屎
睇netflix 爽到喊 睇youtube 4k又係清到仆街
lag我就覺得冇 但係你係會覺得唔夠iphone順 (唔關硬件事, 係因為本身ios 同AN setting 唔同)

iphone7 係 4-core
s10 係 8-core
係比都比multi core benchmark
雖然都係iphone高分
但無差得咁遠

係

iphone係11 三星正係10已經甘樣

幾個月之後s11+就會全面屌打iPhone 11

除左跑分Apps有幾多apps係特登寫到用盡曬multi core先？

不過都見到三星撚有幾慘，由慘敗換成輸無咁多已經收貨
BTW我張圖仲用緊iPhone 7同8，點比

連iPhone7都未過叫輸少少

唔洗諗，一定係S11+

樓上仲有人話要靚mon就iphone
真係得淡笑

我話唔洗諗11喎

SOR眼大睇過龍

想問效能爆棚的iphone7 speed test大幅拋離廢西s10幾多秒

s10+

Iphone 11唔洗諗

同一條片，點解唔用呢張？

你呢張圖又無legend又無scale bar
我果張有齊哂lap1 lap2 數字
唔係最鍾意睇數字架咩?

s10慘到要同ip7比
有啲可憐

你望清楚我張圖係s10 vs咩機先再reply

iphone仲未有5G提供 萬幾蚊手機都無 教主死左之後 蘋果真係 一直跌落去 年年無點變 都夠膽出手機 最緊要蘋果幾貴
啲人都肯買 蘋果宜家啲機 頂多三四千蚊
啲人唔肯承認ios已經卑超前既事實 貴唔係問題 卑翻小小水準都無 最智障係次次出都係得64gb 逼人上256gb 起碼貴一兩千蚊 啲人囖萬幾蚊買部手機翻黎以為自己高人一等

開下Apps又比到咩CPU
一轉下片，做下野已經高下立見。

Unfortunately, Galaxy S10 + in particular and Android smartphones in general still can’t offset the gap in processing speed compared to iPhone XS.

Specifically, Galaxy s10 + takes 2 minutes 26 seconds to convert a 2-minute 4K video into Full HD 1080p video. The previous video has added filters and some effects. But with iPhone XS and the same settings, iPhone XS only takes 39 seconds to process the video.

連依家旗艦Android機嘅流暢度都追唔上iPhone？

速度一定拍得住
但流暢度絕度毛都比唔上

結論：
成日要convert片就iPhone快d，普通人用下app就S10+快d。

同埋呢個post好似無人講iphone果粒垃圾modem? 普通人上網iphone慢到hihi

唔係毒撚：11
弱智毒撚：S10+
醒目毒撚：S10+配custom ROM

放心開apps都唔係s10+快

只係開apps又要10個apps之間不停切換先s10+快

唔好咁衰啦

不過S10+多工做得好係事實
都係ram既優勢

明顯係ram上優勢
8/12vs4喎

三星自帶360已經完勝

總結
an機=毒撚

用緊s10+等緊11pro

好老實，大部份Yo得嘅人都用iPhone / Macbook

大家咪又係三星出品嘅OLED⋯⋯
不過iPhone用嘅OLED靚過三星自己用嘅係事實，一望埋去就知，iPhone嗰塊芒柔和啲無咁剌眼，色水同8/8Plus嘅IPS LCD無乜分別。

The Galaxy S10 Plus' display turned in a slightly better color-reproduction score, at 136.5 percent of the color gamut, compared to 123 percent for the iPhone XS Max. However, the panel on the iPhone XS Max notched a better color-accuracy score (Delta-E) of 0.22 to the Galaxy S10 Plus' 0.29.

s10色域廣
xs max色準
唔好望兩望就話事實啦

你打側部S10+同Xs Max對比下先
S10+廣色域(少少)，因為三星傳統係傾向隻芒要鮮豔，iPhone隻OLED芒俾Apple tune到同塊IPS嘅色水無分別兼且望埋去唔會有剌眼感。S10嗰塊AMOLED老實講的確已經好咗好多，但色偏同剌眼感仍然存在，呢啲嘢唔係數據可以睇到，只能用眼望先感受到。